有幾多人同身邊嘅朋友好似生活緊喺唔同時空噉？

係，無可否認200萬+1大遊行好多朋友都有出，個個都post晒story。然後呢？個個好似返返正常生活噉，日日post飲飲食食相，無論係光復上水定係沙田大遊行，都剩係見到朋友post去玩嘅相。一大班人企出嚟冒住俾人打俾人拉嘅風險守護香港，你哋真係有心情去玩？我唔介意你哋唔企前線，再降低要求都唔介意你哋唔出嚟遊行，但做下鍵盤戰士做下文宣都好呀。但你哋無呀，你地三分鐘熱度，當示威係潮流，當遊行係嘉年華，出嚟打一次卡就無再做過任何嘢啦，連之前見你哋會post嘅打氣post都無再出現過。我想問你哋當初係抱住咩嘢心態出嚟遊行？我哋有達成到任何目標咩？係無呀，五大訴求一樣都未落實呀，你哋真心噉樣就當完事咩都唔理？心裡面支持係無用㗎，每一個人而家都行緊出嚟，為保守自己屋企而戰，你哋忍心個個流血流汗嘅時候你哋就繼續飲飲食食開開心心去玩？某程度行出嚟嘅人都係為咗你哋而戰㗎，到時如果場仗輸咗，以後重會有好日子過？玩少一兩日唔會死㗎，你話個個星期出嚟好攰，隔個星期去都得，再唔係就做文宣。希望你哋響呢場戰爭裡面搵到自己嘅崗位，無論係幾微小嘅幫助，都可能會幫到大家贏呢場仗。記住我哋唔可以咁短視，我哋係為緊未來所有人嘅長期幸福而戰。

醒啦！而家唔係日日去飲飲食食嘅時候呀！求下你哋同大家一齊企出嚟企出嚟企出嚟！！！

最後
7.21見！！！

大家一齊見醒生邊啲朋友啦！！！

7.21要見到你地呀！